有冇人睇過霸王病

入到診所知左個diagnosis就即走

睇個感冒收你5舊